對一個人死心究竟係咩感覺架

係傷心欲絕

係虛無飄渺

係欲哭無淚

係無可奈何

係冷漠無情

究竟係咩呀 我唔知自己要點呀

欲言又止

會有想食呀活咖哩飯既感覺

無關痛癢

已經無話可說了

呢個係咩感覺黎

做不到

放棄左世界咁樣
因為佢就係你既世界
但你明白
其實唔係你放棄世界
係世界放棄左你
你好黯然咁樣接受依個結局

=.=

完全死心唔係應該無感覺咩？你都完全放棄左佢喇

仲掛住塊佛系芝士？

食紅豆糕仲好過食芝士牛肉腸，係咪？

萬念俱灰

紅豆糕

係無感覺

仲有感覺的話，即係未死

就好似食食下雞髀 被人撞跌左
咁無奈 惋惜同憤怒

冇晒感覺

自此你嘅人生不再完美
無論你之後揾到邊個遇到咩人 你始終都有個洗唔走嘅遺憾
咁嘅感覺

佢嘅嘢唔關我事
我都唔會再偷睇有關於佢嘅嘢

再唔在乎佢有冇睇過你ig story

偶爾諗起佢都無著緊嘅感覺

會難過 原來佢已經唔再在乎你

可以已讀佢 唔覆佢